北角 側魚涌附近邊到有網吧？

又真係唔多覺有喎

屌 住東區啲學生哥唔打機架

無打好耐啦清